「人適應社會」還是「社會適應人」，試討論之。

人適應社會：正評
社會適應人：負評
歡迎各位討論

社會就是人

人同社會既關係係organic的
正如動物同環境一樣
大家互相影響